[大新聞] C朗再騷肌 射入祖記第1球

今個賽季最重磅的轉會，肯定是祖雲達斯以過億歐元買C朗，呢位葡萄牙球星的一舉一動都成為焦點，上周日C朗隨祖記的一場訓練中，就射入咗加盟球隊之後的首個入球，仲大騷佢嘅腿肌。
雖然祖雲達斯大部份成員正在美國出戰國際冠軍盃，但C朗等五位參加世界盃的球員則留在都靈訓練，每次訓練都吸引大批球迷圍觀，相信祖記都好耐都試過咁熱鬧。

祖記大軍周三會返到意大利進行恢復訓練，8月12日會先進行內部的家族挑戰賽，由祖雲達斯一線隊對青年軍，跟住8月18日就會出戰意甲首場聯賽。

祖雲達斯一線隊對青年軍，就射入咗加盟球隊之後的首個入球，仲大騷佢嘅腿肌。

王騎真係牙朗第一fans
永遠都跟得咁貼

好勁! 對青年軍終於入到第1球

雖然篇新聞都好夠 on9

不過佢入面講「8月12日會先進行內部的家族挑戰賽，由祖雲達斯一線隊對青年軍」

今場應該唔係對青年軍下話？

王騎真朗迷，跟得仲貼過好多朗迷

真朗迷

8月12先對青年軍喎清

睇東方日報啦